明將有新款壽司？

啫喱朱古力壽司

條蟲係下面

諗諗下點解無人請外國啲food photographer嚟香港明將搞photo challenge

明將仲未執?

沙田仲有

而家仲有無名將任食？

WTF,hk food legend

好創新